無人扮示威者帶頭沖擊呀

我講下我發夢見到咩啦
呢條友原本響干諾道中影緊人相
然後比人發現左想走，後面有幾十人追佢
個白痴仔直沖去轉角個停車場入口想入返狗屋
點知佢一轉彎先見到度閘已經封死左入唔到去
佢自己仲仆街左落地
之後越黎越多人圍佢
佢就拎起路邊雜物想殺出去
之後沖上扶手電梯拍度閘想入返去但無人理佢
之後就縮一邊打電話
中間除咗記者都無人追佢上電梯喇

求現場報導

Push

有冇相

單野成個鐘前喇
上到Facebook一睇
越吹越大

YES, 頭先有線有講到 正如樓主所講咁
不過我無片

即係便衣比人斷正狗急跳牆

我睇有線都係咁講

好撚唔專業 口罩又無 頭盔又無
克警到底仲要做幾多柒野 自己扣血

端傳媒有影到個智障
我真係比佢嚇左嚇
心諗點解有人咁on9沖去個封左嘅門度

應該剪一輯臥底穿煲片

屌做便衣都專業啲啦
個頭剪到咁撚柒
除咗警犬之外仲有咩可能

咁在場巴打講都有呢個可能
不過唔排除樓主係黑警想補鑊

等有片再證實

佢有冇被人圍到喊

起碼都著黑衫啦

隔籬post 巴打話佢鳩叫人衝入警總

咁把鋤頭邊度黎

要有片，證據確鑿等佢地無抵賴

佢今晚無狗糧食啦 汪汪

等fact check
連登仔可唔可以等有晒證據先spread出去
如果唔係只會比位人入

我淨係見到佢衝 所以佢係扮示威者

仲要帶埋警犬最愛嘅膠錶

佢揸住工具又點解釋？

佢見到度閘封左個樣驚到仆街
沖上扶手電梯之後，拎住個雪糕桶凶啲記者心諗你係咪on9
楊岳橋上左去之後我懷疑佢連楊岳橋都唔識，凶佢

水刮黎，

好似係上咗條走廊先執

樓主幫狗解圍？

佢咁撚樣沖法 萬一有人跟佢沖
咁到時點？ 咁都唔係帶頭沖擊

好有動感趕狗入窮巷

正解!! 有線有影住呢段!!!
不過個便衣的確係好撚7, 客觀地令到成件事變成係佢沖擊

事實係同樓主形容一樣

我都唔知佢邊度拎嘅
你睇佢上面張相係無拎野

屌 樓主收皮啦

根本就係想引人想去衝擊姐
樓主唔使解釋啦

水刮黎 睇清楚

衝就係衝，乜原因都好，都係有暴動行為，一哥教我地㗎

要整 合
有無現場巴打有影低

新ac 開黎護短？

唔知啊
咪擺咗上網先等網民自己分析囉

警察都可以屈市民係暴徒啦

ON撚9 你自己睇番有線新聞

#265904

推呢個post啦 唔好乜都中個頭埋去
Fact check左先啦

笑撚死，有冇人整漫畫版

吓 大家都知係扮衝擊穿煲

我地一定會推比大家知

你唔係諗住咁樣幫佢拆到呀？

無人，因為係狗

推
Fact check

張相好有動態幾有現場feel

大家可以睇有線新聞, 唔洗急, fact check

收皮啦 新ac 死黑警

呢張相一睇真係勇武到

佢講事實囉

唔駛 照推

人地都係咁樣推我地
我地推在上水先
之後狗講咩都唔再可信

cctvb做乜我地咪做乜
一定係引人衝

收皮啦三毛, 叫你睇有線新聞呀, 係米唔知咩叫有線新聞????

咁呢樣野我同意嘅

暴徒 好驚驚

tvb 話灰衫男係示威者

push 聽到蘋果live都係樓主呢個講法

fact 你老母check咩 又有幾多個612掟鐵支呀？

放撚低你d潔癖啦

對方都係咁打輿論戰 要快

無啦啦拎住水刮都好可疑啦
想幫佢兜嘅巴打解釋咗佢拎水刮做咩先啦

的確客觀效果係好撚染

所有在場的便衣都係扮緊示威者

示威者比白衣警察放入去，警民大和解仲大獲

成堆平時無出post 講野 湧哂出黎留言撐黑警
笑撚死人咩

CCTVB 仆街了，有冇人有back up?

話知佢，總之冇帶委任證就係想扮示威者

推

1:35

等人收齊哂證據 再號召人手傳去所有page

啱呀 幾時變到警察做嘢唔使掛狗牌

正解

今次啲狗水洗都唔清

話佢扮示威者衝又唔得
話佢執行職務又俾人鬧

呢個version 比較合理
警犬Facebook 片段都係佢哋影

現場見到條灰衫狗衝

你似三毛多D , 人地講FACT , 你就不斷係度挑釁, 睇左有線新聞未?
FACT CHECK 識唔識

唔好咁天真

呢個真wo
無戴委任證 就當你係啦

佢走時仲有推鳩跌咗個女仔

呢個page有可疑

佢部相機呢？唔會用電話影掛？

個頭咁柒一睇就知唔係示威者啦

又想洗白？

睇片似係樓主果個講法

係比示威者踢爆佢影相追住佢

佢好似踩L埋上去
啲人夾佢，佢撞跌晒啲人

巴打
你係咪眼殘睇錯咗啲嘢
明明係佢帶頭衝 但係冇人跟啵

好撚嬲 條仆街係撚咁推人

ig都有片

啲狗真係用電話影

幫對家澄清
連登仔嗰種政治潔癖

明明睇緊生果台都有話係黑警黎 敗露左比人追跟住走 但睇住聽住既直播人士仲話咩帶頭搞事 唔好衝等 又話鬼 屌你老母都唔知班人點睇點聽既...一係3毛一係就智商有問題

cap 呢段出嚟，放大翻灰衫男個樣，煲起佢

手持武器想衝入政府總部，之前又無表露身份，咁都無帶頭作用?

sd出去等啲藍屍page話係暴徒

樓豬應該冇講錯
但其實可以照推
如果班黑警想澄清 都要解釋番點解要混入示威者入面

想問佢有冇跑到入去狗總先 有跑咪即係衝囉 係因為佢帶領左其他人衝

佢有跑到入狗總

唔好轉移視線，而家係佢
1. 便衣唔戴委任證
2. 混入示威者
已經夠做

痴線，我明明見到佢想開閘仲叫人衝

咪係 我發夢就見到佢扮示威者衝擊既
話唔定之前幾次事件 都係有警狗卧底搞事

笑到仆街 點解可以咁柒

push

[member]我唔撚理
我淨係睇到佢衝姐
呢D污糟邋遢既死黑警有咩做唔出/member]

佢應該淆到仆街
示威者根本動口不動手，唔明佢驚乜

文宣
1. 冇委任證 混入示威人群
2. 衝入警總 令其他人覺得佢想衝擊
3. 手上有不必要既攻擊性武器

咁客觀既事實佢都係扮示威者衝啵

無委任証無表明身份之下,同一個普通市民無分別.
如果有人手持武器想衝入去就暴徒就犯法，你既人就警察做野，點講都唔通。

幫黑警洗白
樓主一係腦裝屎
一係本身就係黑警

咁就用佢無帶委任証假扮示威者
又或者再加少少鹽，話佢有可能想帶頭衝嘅嫌疑但比和平嘅示威者識破事敗，再敗走

咁就合理化左示威者追住佢係為和平，佢無帶委任証就有出事

服裝唔合格啦，同後面班示威者格格不入

早前都有三、四個扮示威者嘅警察，咪又係響兩邊離開
正常唔會咁戇尻想正門入番去囉
明顯係想煽動示威者衝擊喇！

其實近警總門口班人點知後面發生咩事, 只係突然見到有人拎住野衝上警總, 咁現場有人覺得係想引人衝入去都係好合理推斷

班人弱智架

姐係佢又想打示威者啦！

是但啦
學返藍絲個招囉
咁靚助攻唔係唔一次過將所有野spin晒落警犬到呀

如果係搞錯都係因為有傳媒誤導我哋

好撚仆街！！

心口寫住 52.... 25仔

Pish

重點係:
1.冇委任證喺人群=扮示威人士
2.亂衝亂撞=煽動其他和平示威人士
3.拎架餐=有攻擊性武器

聽撚住佢叫人跟佢衝

嗰班弱智架
熄咗個回覆功能佢啦
佢地啲回覆影響到嘅只有你嘅心情

你講曬喇 我就見到係帶頭沖擊喇

仆街 跟車太貼搞到柒左
邊個ff克警扮示威者帶頭衝

千祈唔好推

佢既行為,、明顯對其他人有煽動作用.應該告佢煽動暴亂罪.

我唔係話現場人士 係講緊睇直播個班都戇鳩鳩 一係FB真係太多3毛同紅底人士仲有好多政府潔癖人士

大家要實事求是
咪亂小河馬
陣間俾五毛帶亂陣腳

有兩個社工響我旁邊講
“圍住屌一餐就放佢走架啦唔駛理”

我硬係覺得警犬內部有人keep住妖魔化示威者

我就係見到佢個動作係衝

佢應該係想衝返入去警總，而唔係扮衝擊

係 真係睇到好撚嬲

佢係沖上去，無屈佢

有線同now已經報左 唔係衝擊
唔好柒落去

咁我同意佢係扮示威者嘅

咁以後唔好話人fake news啦

唔係好信樓主
佢擺明係扮示威者，想煽動暴動喎

成班記者影到哂仲FACT CHECK係咪白痴

樓主唔係五毛就係弱智

之後一齊起佢底

仆街啦你
AM730有埋片呀
帶頭叫人衝 點知自己開門行入去仲要影埋個証

佢有無帶頭衝都好
比卡超定盧偉聰話從來無派狗混入示威者當中
咁依家姐係講大話啦

暴徒右手拿雪糕筒 左手雨刮 帶領現場人士衝擊警察局

證據確鑿 請警方嚴正執法

佢根本就撞人又踩人

理得佢真定假 早排黑警fb都屈我地唔讓路比救護車

佢有冇帶頭衝 等有片先再講

依家佢混入左示威者都夠做佢啦
混入我地度既肯定唔只一個

PUSH

快手到

張相幾好

相信手足 只圍不衝
保持刻己 勿受煽動

我唔理啦，佢地平時都係咁吹

做乜鳩幫人證明清白？
係就食住上啦，黑警有一個無辜？
負評上一頁

真係好撚天真
用咁嘅和理非心態，香港點會有民主

咁係佢o地自己柒

我都念係咪隻犬想入去打卡翻工，警死入唔到會俾人當礦工

但佢既行為，係似衝擊，係當時環境之下，係會有煽動作用.

唔好推喇

"似"

1。 好人好姐 點解要做個「假扮示威者衝入警總」既畫面出黎 煽動暴動

2。水樽係武器的話 水撥都係武器

Show blocked user

咩呀
咁佢係響度搞事喎

端傳媒嘅，not me
我響攝影師右邊

咁啫係衝啦
又冇委任證冇剩
又唔講自己係警察

況且警察收工都可以係示威者嚟喎

仲唔快d po上去d愛字頭fb page
跟手第二朝就comment引用新聞話中計 宜家俾d黃屍恥笑緊

犬

推呀

明明冇人衝都硬夾屈真心戇鳩

但見佢facebook有like警察page

劉正不嬲黃同藍都會屌。

要炒車嘅自便

片？Fact check?
而家d三毛都識用發夢見到

如果我識佢, 佢咁撚柒仲唔即刻督佢FB出黎咩

on9都形容唔到你依種人
一直幫對家洗白

快到咁

要走唔會行正門番入去啦，分明係扇動人衝，咪洗白啦屌你老母

洗撚理佢咩
佢地屈我地唔比救護入
612屈我地暴動再打人

Agreed

唔好推

最後嗰句
忍唔住笑左

原來真係佢

咪係 衝就係衝
有人跟就仆街啦

唔好推！

收皮on9仔

灰衫男示威帶頭衝？後被發現係警察

唔好俾佢洗白，負評推番啦

連登仔唔好屈人，咁做好低質，係就係唔係就唔係，如果唔係就以後唔好話人fake news

但佢真係衝 又冇證
如果有人跟住佢 咁真係死得

事實係點重要咩？而實際上佢真係帶頭衝擊緊

我淨係見到佢衝擊緊警察總部

重點係佢當時無表明身份同目的，行為就似衝擊。

唔好推啦

笑撚死人
唔小心寫左個劇本比自己

明明冇人引人衝擊都硬夾屈真心戇鳩
1. 當電視台播返段片出黎邊個柒
2. 你哋話唔使fact check，話我見到就係證據。連登唔係秘密組織，啲留言隨時比人cap出嚟，真係屈都用下腦啦。

想講梁仲恆勁鬼 聽日圍律政但叫人圍警總 之後搞單咁嘅野 自己諗

老婆

570正評
你睇你地似乜撚嘢

老婆都似係警察

以為係入面俾人屌到又控制唔到情緒又冲出黎單挑同埋清左張海報

你唔係佢 你點知佢intention係咩？
佢諗住帶頭衝 跑上去就有人跟 咁得唔得？
一定要叫「衝啦」先係帶頭？

佢比人追

推撚爆佢

冇錯,佢呢次都係仆街架啦, 因為當時個客觀效果係帶頭沖

留返同法官講

問題係佢有跑入去狗總 仲拎住啲不合理既工具
咁樣係會造成一個搧動示威者去衝擊既行為

就算佢既動機係咩都好 示威者係唔會知道佢既動機但只會俾佢既行動影響到

好彩佢地醒目遮

拎住架生唔係衝係咩

仲影到佢掉欄

唔好推咁大力

有無人好同情佢
一時衝動鑄成大錯

咪撚再正評啦屌

事後証明佢係警察就話,但當時係唔知.
但當時係一名身份不明人仕,手持武器想衝入去.

有新聞片

大家合作啦 由呢個post沉底啦

各位咪再推

咁都唔叫衝 我都唔知叫咩

就算佢冇衝
無委任證混入示威人群已經居心可測

Backup 咗去pronhub

唔好推呀屌你

佢未捐番入去前,從無表明身份.單睇行為就係衝擊.

傳媒都報真相 仲點屈人

咁做同對家冇分別

你試下學生咁樣拎晒架生，
洗定 PAT PAT啦

扮無野收工咪算囉

仆街黑警煽動民眾，破壞警總，嫁禍和平既民眾

比人追住同帶頭衝有分別的

事後睇就真相，當時都無人肯定到佢係警察。

唔洗講咁多

1、佢無帶證
2、係人群中間影相

夠晒啦，扮示威者仲影示威者相，無衝擊咁又可以放過佢混入人群咩？

衝返入去同衝擊唔同

請警務處長解釋點解會有便衣警員雙手武裝帶頭衝擊警總

我同意佢響度刺激示威者
我都好high

最撚恐怖係有啲人明知唔係事實都話冇所謂

唔洗屈
無委任證混入人群扮示威者係事實
佢渣住水撥加雪糕桶衝去正門係事實
不論有意無意
佢製造咗一個示威者想帶頭衝擊既畫面

做乜呀？
佢真係衝呀嘛
問題係如果有人跟佢衝 就死啦

應該話直到啲狗開閘之前都冇人知佢係狗 咁已經係扮示威者企圖衝入警總啦

唔係貼實佢身後，點知係佢帶住班人衝，定係被人追緊。好易一起哄就衝，有句說話叫擦槍走火.

推你老母

佢有冇表明佢自己係警察？ 冇就已經可以話佢想帶頭衝啦

都唔係和理非與否嘅問題，係事實與否嘅問題

勇武衝擊係咪可以謊話連篇先宜家

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

我原意就係咁
你做佢都要做一個唔會比對家駁到嘅版本好無

廢中廢老:身有屎就唔會帶頭盔帶口罩

衝擊既都係想衝入去，一樣意圖。

你盲目相信一個傳媒，又係真相？

水撥呢啲野就好有攻擊性的...

如果佢唔係想衝 點解要入返狗屋？
做臥底又點會比人知係臥底？
比人追咪走去第二度囉

又冇證 又冇識別
屌佢老母
樓主 可能係局中局
睇路

唔帶委任證，拍左片、影左相都唔用得，因為執勤一定要帶證
我理解係咁

但有人話聽到佢講 「大家一齊幫手」喎

事後知，但佢引發起危險，不知意圖。

總之就係佢帶住大家衝啦
理得佢係想衝走定點，都係衝

無委任證混入人群=示威者

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

其實做佢沖擊都無所謂
唔通一哥出嚟解釋警察其實派左便衣出嚟影示威者咩
兩個解釋都死

佢因咩事噉做我地唔理

總知宜家大家有眼見，有個灰衫人擸住野由示威人群衝出去，諗住爆閘入警察總部，而個灰衫人原來係警察，有警察開閘接應佢

好恐怖呀

咁事後清楚曬啦，佢差佬一名

乜水呀？以為public就係kol 呀？

咪撚再推啦屌
樓下再覆係on9

推爆佢後面

係人係鬼 好清楚

好多警犬入來洗白，柒到咁，驚呀？

係，啲留言都會比人笑

有啲重加密人地冇ac都可以申請啦

係囉，佢因咩事衝都好，總之就係衝，搞到混亂

文宣

邊度要拉佢

樓主點睇tvb播假新聞？

所以依家應該係做佢點解拎武器沖入示威者之中
唔通一哥會解釋佢其實係便衣出嚟影示威者咩

警察但著晒便衣又唔show證，企係示威者前列
又向警總方向有所衝擊咁既款
本來個畫面已經好有問題
警察果邊點會出呢個行動前冇諗過想帶黎咩後果
係估唔到我地前線咁醒姐

客觀上咁衝上去2樓已有煽動其他示威者衝擊狗總嘅效果
唔做大點對得住嚴正執法嘅特衰正苦

有線

now應該都有呱

聽日點都有啦

樓主係咪弱智嫁？幫狗解圍

係，有疑似差佬用普通市民身份,引導民眾試圖衝擊

有冇片

我睇住live都見到係衝

警察冇掛委任證係咪即係市民?
拎住枝野撬係咪叫衝擊?

睇嚟佢想累全家

TVB邊L有新聞架屌，綜藝節目黎架

人地拎水刮準備洗牆咋

成個示威者look，仲唔係扮？

如果係走無必要行正門，亦唔會係一個敏感時候叫大家衝上去
咪洗白啦屌你老母

收皮啦樓主

持有武器衝上去都唔叫衝，咁一直都無人衝擊過政府任何地方，警方可以放人啦

真係好恐怖
幾千人睇住黑警包庇自己隻狗

又便衣又冇證，仲唔係扮示威者

咪再upvote呢個po啦，係撚咁想洗白呢個黑警

上到庭，佢話呀邊個邊個幾時拍，做呢啲資料冇難度啦，真係唔用得可以用嚟cross check 做九啲義士

成日話玩完 佢老母就玩完喇

有口罩有頭盔到時咪又話人哋扮示威者煽動啲人沖
根本100個藉口

樓主明顯係黑警啦 dllm

冇委任證又拎住枝野 係示威群入面
藍絲page一定認為係暴徒拿武器想衝擊搞事啦

我只係見到佢衝前又冇講明自己係警察

好撚多黑警 三毛
推

哦，咁睇下有冇人會告囉咁

呢啲post唔洗推由佢沉

事後？ 受過訓練㗎，乜環境點應付會唔知咁做會有乜效果

唔好再推，由佢沉

衝

OKAY
可以肯定係高級三毛
block得啦大家

大時大非 仲講道德咩

有一名示威者帶頭衝警總，
可惜事敗，唯有主動報案，
體現法治精神
黑警開閘拘捕示威者

我既創意真係嚇親自己

你條仆街做鬼 係到澄清 block得

推到有fact check

呢條撚樣乜都冇講 淨係每隔幾分鐘入黎留個”推”字 呢個post咩居心好明顯 連埋樓主一齊block

下面咪撚再推啦屌你老母

大事大非更加要講道德。
硬碰硬又冇能力，如果道德都冇，重有咩?

我頭先發夢 見到佢向上衝
第一反應就係 前線衝咗
咁都話冇誤導我哋衝？

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

點解你地唔會覺得呢個係大好機會
唔可能有100% 真相
好人好姐係到周圍影相??
係好有可疑係想扮衝

就算幾大幾細嘅可疑
呢個可疑可以有排咬住玩
之前拎磚 拎鐵棍果啲可以平反

唔想話樓主係五毛
不過你係真係蠢

無錯，咁樣我地咪變左強國人一樣
事非不分，任意抹黑
我地係香港人
唔係中國人
我地有道德觀念

佢老婆係黑警嚟

坦白講
就算真係如樓主所講係事實
佢衝去拆鐵馬都係事實
呢個行為已足夠挑起示威者情緒去進行衝擊行為
加上佢仲普住便衣
就算退100步講
都係好大問題

有線段片一開頭就話隻狗比人識破左先比人追
咁識破啲咩呀?咪就係識破左佢混入示威者囉, 都唔知有咩好拗

之前比卡超先話冇狗扮示威者, 依家就捉到一隻狗, 淨係依個事實已經足夠玩死班狗同比卡超啦

Fact你條命咩 你係唔係咁撚蠢呀大佬

講個事實出嚟就得啦 有冇帶人衝未自己判斷囉
你又知佢心入面冇諗過呢招？ 我就唔知啦
所以我只係憑我睇到既野 覺得佢係想帶人衝
得未？你得閒訪問埋佢好唔好？

算啦好冇
人地可能留漏左野返警署拎姐

唔FACT CHECK ,不如直頭出文宣話佢帶頭叫人一齊沖入警總啦

應該咁樣睇
佢冇戴委任證 啲人追佢追到佢衝上去
咁本來冇追佢嘅示威者只係目測到有條友無啦啦衝上去 之後拎住舊嘢企喺平台 咁啲人就好容易以為有人衝 呢個係事實冇需要fact check 係示威者眼中見到嘅感覺 但背後就有呢段故
所以我地唔好集中講冒示威者衝 而係攻擊便衣狗無掛委任證 被以為想帶頭衝
歸根究底都係佢哋嘅責任 矛頭都可以指向佢哋

邊忽冇道德啊
客觀事實係有警犬混入人群，然後突然衝上電梯，咩意圖咩動機咪大眾判斷囉，做乜做埋人地嗰份幫人澄清

咪係囉
無掛狗牌係到影相
唔好諗住炒幾隻狗祭旗

之前果啲掟磚肯定都係狗扮

仲睇有線!?!?!?!?
已經廢過cctvb 好耐

直接話佢係解放軍都得啦唔fact check

屌，我唔係話唔好做佢
但係你做佢唔好做到個故仔比對家一野駁到呀

佢係比人追定帶頭(扮)衝擊?

btw, 連登邊個唔係大眾嘅一部分?

用腦啦你老母，走有冇需要走正門引人衝?

唔撚係呀MA 呢位巴打, 有線廢過CCTVB? 岩岩出黎???

唔係無需要fact check
係fact check咗
有個無掛狗牌嘅人拎武器衝向狗總仲入埋去
成個畫面你夠膽講無問題!?!?!
收皮啦上面班偽善撚

用腦啦你老母，走有冇必要走正門唔戴委任證引其他人衝?

同埋有片

其實你地傾緊乜，冇衝突喎大佬，又影相又比人識穿又驚到賴又兇人又齊武器又順個手煽動示威者，乜都做齊呀佢依家

成班跟人正評唔用腦

睇下appledaily 先啦

咪一直有人叫佢地掛狗牌, 印number囉
唔掛係好撚有問題, 每日每個鐘都有人講緊

你唔聽市民意見 宜家反咬人話屈你係老解??
你乜撚嘢弱智邏輯呀屌你老母

係無帶狗牌喎. 你想睇乜

咪撚人講你又講啦. 你有無睇過有線講612架?
自己搵下post 啦
一早換撚咗老闆啦

屌 tbb 都係咁樣鳩屈示威者架喇 以牙還牙

啱呀 Media作用做唔到what to think 但一定做到what to think about
一百個人理解同一個議題有一百種睇法
media嘅客觀唔係幫咗人點樣諗呢件事 而係呢件事上應該諗啲咩

新聞系year1嗰時教的

狗乸

你諗下

呢件事係在場嘅人當時嘅睇法或者感覺
咁點樣可以做到fact check？
但呢件事本身背後發生緊咩事就可以做到

btw 總之隻狗一定係有問題 只不過係我哋應該放低佢邊一個有問題嘅位

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

係冇狗牌,係比人追住,隻狗想跑返入去警總, 而係米帶頭沖擊自己判斷
你覺得係就得, fact check 都係要還原整個過程, 動機係咩睇點演繹, 而且有議員係度佢地會report

pish

你係佢肚入面條蟲？

我只見到灰衫人所作所為

咪撚再推

岩岩fb見到

真心嘈嚟無用
所謂fact checked只係件事嘅背後
但佢嘅衝上去呢個動作對在場示威者而言又真係衝
兩個都係事實

你話佢班示威者帶頭衝冇錯
同時佢又係冇掛委任證而衝上去嘅狗

唔小心負皮左
祝madam全家食屎
全家過馬路睇車

唔係衝完比人捉到鬼，之後逃跑去正門入咩？

冇戴委任証混入示威者係想點先，仲唔係扮示威者？

樓主5毛

無戴證拎架撐衝正門
走佬唔會衝去正門，明顯係煽動，你班傻系推完未

So what

who care

樓主Block 得

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

終於都係去翻全民捉鬼

如果有新仔唔識佢 想領功 佢係咪已經畀狗合法射殺咗

真相都唔重要嘅時候
講咩社會正義 笑咩建制仆街

而家個真相又唔係不利
對方照扮示威者 只不過無刻意扮衝
我真心唔明點解有晒片都要造誤導文宣

支持樓主
我話撐fakenews個班就似鬼

攞左唔洗還咩，聽日CCTVB一澄清咪輿論又轉風向囉

我有少少覺得吹唔吹水 事實係點都好啦 咪有得佢做大囉 反正班黑警都屈我地唔少啦 咁我哋做埋少少文章一啲都唔過呀

聽朝對方攞住啲片話我哋造謠嘅時候
就前功盡棄啦

上面仲有咁多on9大大聲話繼續屈
真係唔怕被人屈？

咪又係扮示威者
做緊野咁委任證係邊？

知咩事啦
樓主

睇完有線, now同無綫都覺得佢似走佬多過帶頭衝。
不過黑警有混入示威者就證據確鑿，盧偉聰唔該出來解釋吓，之前又話冇。

Push

政治潔癖你老尾
個個合理化自己
郁啲就屌人五毛
連繼續屈唔洗理真相都講得出
你哋同黑警有咩分別？

唔撚係嘛 非常時期仲擔心會比位人入 仲擔心對家無面？ 佢地十鳩幾隻狗圍一個示威者嗰陣又有冇企係你地角度出發呀？對對家仁慈即係對自己的殘忍呀

竟然有千幾正評

屌你老母

明報: 便衣警員一度被示威者圍困

CCTVB: 示威者阻住灰衫黑警番工，追住佢講粗口

唔識玩輿論既兒登仔
好快會好似5年前一樣，輸

好明顯係扮暴徒衝擊啦大家睇片識判斷洗撚你幫黑警解釋咁多？

邊有咁多當事人
我自己就睇到條友拎碌野打去道門叫衝

傻閪都知包圍期間所有閘刪曬啦會唔會跑上去先知啊？

樓主打幾句野就想幫佢洗白？

我淨係見到鏡頭所見既野
理撚得你真相係點

睇tvb個班廢老就係咁

總之我鏡頭所見 佢就係衝上電梯
然後拎武器想衝入閘
係咁多
其他野無需要知

黑警好撚驚wor,係咁帶風向

呢個po做乜事 咁多正評嘅

cctvb話佢返工

真係無得頂幫黑警洗白
樓主贏盡道德

咪搞笑啦樓豬

留名跟進

證明香港好多蠢人囉

推 佢都係扮示威者架喇

但似係點人相 唔係扮帶頭衝

起底 block

Hide Blocked User - E!=mc^2

好多垃圾警察

黑警 樓主

屌你老母

蘋果條片一開始隻狗已經義士捉住

想話人地fake news...點知....

如果係警察畀人圍一帶委任證乜事都冇啦

你幾可見過警察戴委任證都有人夠膽上去圍佢？

佢仲要拎雪糕筒同水撥

你話佢大咗委任證就係啫

澄什麼清

睇黎有人想帶風 黑警開始驚

真

警狗唔帶狗牌拎武器係到跑 周圍影人相
已經要咬撚住佢唔放啦
仲要人幫你諗有乜動機???
你痴撚咗線?

澄清都係鬼

冇做過使乜野澄清

無私顯見私

今日(27/6)有行動!!幫手推

有哂人證喎

樓主唔該收皮啦

自己睇片

蘋果有片

班友去到尾就係極端到咁，開始時仲口口聲聲fact check ，而定係不顧事實

兒登炒哂車 而家出而講真話會比人話係鬼

1.灰衫人由人群衝出嚟
2.灰衫人想衝入警察總部
3.灰衫人原來係警察